慎入！ 一掀瀏海…百隻頭蝨蠕動狂爬 網崩潰：全身都在癢

有網友在臉書粉專「靠北醫師」分享1則影片，內容為1名患者將瀏海掀起後對著鏡頭，仔細一看，該患者的頭皮及頭髮上，竟爬滿多隻會動的小蟲，且數量相當驚人，
這段驚悚畫面曝光後，不少網友看完紛紛崩潰，直呼「整個頭皮發麻」、「我好想吐喔」「全身都在癢！」 從影片中可見，該患者將前額頭的頭髮往上撥後，頭皮及頭髮上都充滿著爬動的小蟲，數量高達上百隻，原PO也在貼文中直呼「閱覽注意！百萬頭蝨！所以說要多洗頭！雞皮疙瘩全起…」據了解，此文一出立刻掀起熱議，不少網友看完紛紛嚇傻，崩潰留言「這是多久沒洗了」、「事主的頭都不癢嗎？」、「好噁心，全身起雞皮疙瘩，怎麼能忍受呢？」、「突然覺得頭好癢」。

根據衛生局網站的介紹，頭蝨是1種寄生於頭髮的昆蟲，僅有1到2毫米大，通常會產卵在髮根處，傳染途徑為人對人，衛生局表示，蓄留長髮或衛生習慣較差的人，受到感染的機會較高，若使用感染頭蝨者用過的梳子、毛巾、帽子等物品，也有可能被傳染。 另外，由於頭蝨靠著吸宿主的血液維生，造成頭皮發癢，這時若用手抓破頭皮，恐會引發細菌感染並化膿，因此若有類似症狀，建議先找皮膚科醫師進行治療。至於該如何避免染上頭蝨？衛生局表示，養成良好的個人衛生及清潔習慣，是預防頭蝨最簡單的方法，此外，枕頭套及被褥也要勤於換洗、曝曬，平時盡量不要共用個人梳洗用具，避免間接傳染。

忍唔住

屌😫

睇字都feel 到核撚突

屌你老味 食撚完野差啲嘔出黎

千祈千祈唔好睇片

黎香港搵popo 用煙彈驅蝨咪得

條片D蟲係咁行來行去

屌你老母block 撚柒你

幾多年無洗過頭

如果用髮型屋焗頭部機
可唔可以焗死啲蟲？

好撚恐怖

印度乞衣都冇咁核突

屌，睇完成身痕

屌你

都竟然咁多頭髮

咁溫暖 生多幾隻

拉

都有幫佢地改番個名嗎

咁樣我寧願無頭髮

攞噴火器燒佢啦dllm

佢唔痕架咩？

應該可以焗死吧？
木蝨都可以用蒸氣機整死

屌....

剃撚晒佢唔得咩

仲有D蛋呢
就算殺得死成蟲
過多陣就到D蛋孵返出黎

殺死啲大先

講還講

我都唔明點解會生頭蝨 日日洗頭點會有

好想成個吸塵機隊落佢個頭度

屌貼乜撚嘢圖

不了

自動顯示圖片off可保平安

我估係精神病，特登唔洗頭沖涼

如果條片係由佢掀起頭髮開始 應該會震撼啲 好似開寶箱咁
Btw好鐘意睇呢啲 尤其係手有洞嗰啲

條友冇feel咩

我噤開咗嚟睇

GIF 呢

剃晒佢斬掉重練算啦

佢自己唔痕架咩...

Same

1個星期洗1次頭都無事
佢點做到

睇到好痕

我屌

忍唔住睇完覺得個頭好痕
Btw畀我就剃撚曬佢
光頭都keep住洗頭
直到好返晒為止

定期焗， 木蝨好似60度以上蒸氣殺得死

食飯睇先係王道
btw我都係奈推

( Show Blocked User - 55ok )

pull

片呢？！

咁都唔洗頭/剃晒佢？

幾耐無洗頭呀屌

樓豬係厭惡圖片界既KOL
入佢開既po第一件事
係唔好撳任何圖片或者link
第二件事就係要屌樓豬老母

話就話恐怖
但應該搵熱水認真洗轉頭就解決到堆蟲？
🤔

日日洗頭 洗到頭髮變少呀

上熱門？
不推文啦屌

睇完張圖再睇片

我最長4日冇洗都已經頂唔住
佢係要幾多個月冇洗先會有咁多

可能頭皮熟都未整死

幾耐無洗頭

細個生過比同學惹
要剷平頭
同埋換晒屋企d床單
好多女同學都中招要剪短頭髮

頭髮就最易搞，剷光頭就搞掂

搵噴髮膠漿住佢得唔得

[控場師] 為左更有組織，我地整左幾支新旗，求百屌成材

希望大家入黎俾下意見

相信大家對旗手小隊已經唔陌生
鑑於近日戰術更改，我哋收到意見，稱旗手缺乏進攻旗以迎合近日抗爭路向。有見及此，我哋推出咗三枝進攻用新旗等大家俾啲意見

橙旗 - 進攻 Attack
當狗後退時或前線有共識可進攻時使用

黃旗 - 列陣 Embattle
狗上gear，我地需要上gear時用

啡旗 - 堅守陣地 Stand Your Ground
堅守地點，以防敵方從中段空位突擊

以下係溫故知新

綠旗 - 可前進 Go Forward
前線安全準備推進亦需要中後排各位，大家判斷後請準備gear up與前線一起前進

紅旗 - 停 STOP
後退或前進到一定時候需要暫停一下，請提高警覺隨時準備對應任何突發狀況

黃旗 - 企鬆啲 Keep Distance
咪手講「左右留中」時，配合預留中間位置俾前線手足，中後排要企鬆啲，最少要預留1-1.5個手位，為前線預留充足空間。

藍旗 - 慢慢後退Back Away Slowly
當狗隻施行密集式催淚攻擊時，請保持隊形冷靜數住一二一二後退
亦要睇情況加快腳步

黑旗 - 急撤 Danger Back Off
黑旗由「急退前線危險」改成「急撤」。過去黑旗喺前線真係頂唔撚緊最壞情況之下先會舉起，但實測後發現，現場往往舉旗時間不足，舉起時容易錯失最佳急撤時機（原諒旗手都係要跑嘅普通人）。所以，新黑旗將用於旗手範圍內，在出現重大危險（例如係裝甲車或水炮車已就位），前線需要大量空間方便走避時用。
我地亦收到前線意見，急撤時，後排走太快、中排走太慢，令前中後線經常出現斷層，狗隻便會從中突擊/包抄，望各位進退有度，齊上齊落，留意旗手指示。
另外，前線亦希望中排急撤時勿再用「一二一二」拖慢節奏，望各位留意🙏🏼

最後，好重點好重點同大家講，我地旗手隊同前線係有共識嘅，同埋我地會有咪手嘅配合去補充旗唔夠嘅資訊，所以大家到時要多多留意咪手指引。

各位前線同後排嘅手足
希望大家不分勇和
不割蓆 不分化 不篤灰
光復香港 時代革命
香港人 反抗

搵鹽水浸一浸個頭十分鐘咩都冇哂啦

加左慎入你block乜鳩

佢有幾多個月無洗頭？正常日日洗點會咁

土法？ 之後要剃頭，搽藥

放心 係香港會俾催淚彈毒死曬

星期六日出轉金鐘太子黃大仙焗一焗就冇事啦

唔得，咁嘅頭應該焗好耐，有味

焗一次桑拿乜都無啦

以前表妹生過
一係熱殺一係凍殺
熱就頂唔順
結果用左凍殺

心諗如果我生寧願剷光頭
拎拖鞋拍鳩死佢地

關時事台咩事

佢點野到咁

Dllm...

睇完全身都好痕dllm...

屌你老母

我生過之前去做義工，比小朋友惹到勁驚蟲，諗到個頭有蟲棲息就想嘔
一惹到洗頭都洗唔走曬，但片入面咁多應該係唔洗頭嘅
利申：絲

點解會生到咁
洗頭洗唔走架咩？！

有冇懶撚到咁 女仔洗頭就話麻煩啫

但係一兩隻定好多隻？
洗完點解仲會有？
係咁有新既蟲？

召喚火魔師

原來係血繼黎

一兩隻，佢哋會有啲勾，夾住你條頭髮，沖唔走，要用密齒梳梳走先得
會有蟲蛋喺個頭度都係用梳先梳得走...

屌唔記得拉，大家要拉

膠post上熱門

呢啲po都上熱門....

我屌你老母

頭皮黎咋呃我唔到既

哇屌

冇方法救佢啦已經，唯有用火燒到一了百了

拉 blocked

睇完即刻去整頭髮
拉

新聞點解唔關時事台事

蟲系魔法師可以考慮下

send俾d唔洗頭既人睇
一有油已經有好多頭蚤，只係睇唔到！

去游泳池游水

要剃光先得啦
到底點先養到咁多？
流浪漢都唔會咁撚污糟啦

討論還討論
記住拉

屌！！！！
我個頭好痕呀

我屌鳩你呀，po張圖出黎條友

要幾耐無洗頭先可以養到咁多蟲響個頭度

block得好我都秒block

浸消毒藥水

全身脫毛就行

剃光頭咪搞掂

好想睇佢撥頭髮

用漂白水浸頭

agger

似頭皮多d，唔覺有咩特別

屌你呢啲文就一開不推文啦

蟲系法師

我屌你咩

你睇下條片先啦

剃光頭係咪就搞掂？

雖然無乜FEEL都想屌你老母

你點做到的 頭很油

屌 想嘔呀仆街

呢啲野都上到熱門？

成班唔撚識用不推文？

擺明條友冇洗頭啦

真係有

好想一把火燒撚曬佢

屌你咩

循例都要講番句
屌你老母

屌🤮

即刻有剃光頭嘅衝動

邊撚個叫你貼圖

睇撚完 連個屎眼都癢

不推文ok？

引用回覆萬歲

時事台？

個頭突然好痕

火攻

煙燻啦仆街

扯撚埋LIN旗

屌屌屌屌屌屌

又忍唔撚住開來睇!!

認真 咁能大隻蝨 會唔會徹底d洗次頭已經洗甩哂？

唔敢咁條link 睇到下面張圖都以經打冷震

我睇左第5次 睇完個頭真係會痕

佢幾耐無洗頭？

係咪木葉村忍者嚟咋？

點解個post會係熱門 推行動post

震撚晒成個人

細個返鄉下俾啲親戚惹到
後尾老母藥房買藥幫我洗頭先無嘢
好刺激性的

屌你放垃圾POST

蓄留長髮或衛生習慣較差的人
達狗

我第一次覺得唔自動顯示圖片呢個功能係幾咁好

直接完全封鎖，單機啦

中共斥巨資收賣西方
遊說集團統戰華盛頓

【華為被禁】華為遊說費飆60倍！原來聘用特朗普籌款人 欲說服白宮

董建華基金會 擲2,240萬左右美政策
大搞政治游說 否認中共代理人

抗衡中國魔掌
組建香港既遊說團隊！

誠意推薦：

香港大專學界國際事務代表團眾籌計劃
Hong Kong IAD Crowdfunding Plan

香港眾志國際眾籌計劃 Demosisto International Campaign Crowdfunding Project

什麼是遊說集團？

遊說集團的工作，是嘗試影響立法者或其他持份者決定或行為，在政治角力中為服務對象爭取利益。遊說集團的服務對象，可以是國家、企業、社會團體、個人。在美國，政治遊說是極為普遍及重要的一環；幾乎所有政治操作都有遊說集團的參與。

為什麼香港需要遊說隊伍？

任何國家的政治，背後都擁有複雜的政治脈絡；包括國家政策、政治形勢、民意、錯綜複雜的利益網絡、乃至個別官員或議員的性情喜好。要在國際社會維護和爭取香港的利益，香港需要一支能具經驗和技巧，能夠有效收風、熟識政治形勢、具備遊說策略的隊伍。

好撚慘

唔差在貼埋片lin喇

睇完個頭好撚痕呀屌

男仔？剃哂佢咪得 好快長翻

屌，睇字都痕

高階蟲魔法師

唔痕㗎咩..

火影油女族

屌 btw唔好推膠post啦

大大力推

原因:
不能只有我看到

睇到好撚嬲, 屌佢老母咁撚污糟d 頭髮都咁撚密, 又唔甩, 我日日洗頭又落護髮素又性咁就變撚左地中海

Dllm嗰閪

睇到個頭好㾗但好爽
其實睇完標題都有心理準備知係咩黎
又要睇又要驚又要屌係咩心態？

仆你個街呢啲就有圖，好核突呀屌

條友幾耐冇洗頭

你做咩po相

block 9 樓主 啦
打緊仗你要打j 打咩唔需要話我知

仲要咬到頭皮都紅晒

Quote張圖個d人係咪弱智架屌你

直接剷光佢啦...

行去前線,用催淚彈嚟殺蟲

睇留言果陣 覺得個頭好痕
利申 未睇

Quote完之後屌人post圖先好笑

睇到我頭皮都麻麻地

幾滴白花油搞掂

屌你要幾撚耐無洗頭先會咁

點養到咁多蟲

咁多頁都無片

屌你呢d就有圖

好撚嘔心啊 屌

[國際戰線] 香港抗爭動作遊戲(2)

希望各位多多支持

點解個post喺熱門咁耐
拉

你初頭點發現有蟲

一直覺得好痕，跟住有一日用手梳下啲頭髮，梳下摷下摸到有粒嘢跟住一拎出嚟，有隻蟲跌咗落張檯度，㩒死佢會「噗」一聲
之後滾水淥曬啲梳呀床單被鋪，然後用滅蝨水+密齒梳，終於無事，講返起個頭好似仲痕痕哋咁喊曬口問個鋪頭阿姐仲話「宜家邊有人生頭蝨㗎，係咪小朋友返啲幼兒班呀」我無出聲

拉，我個頭好撚癢

Pull